IG攝影師為左呃like可以去到幾盡

希望佢唔會終有一天比輕鐵車死

不過攝影師話係行人路冇事喎

司機叫佢死開咋。。。微笑打招呼

輕鐵慢撚過閪，撞撚得死咩

瘦到成隻馬騮咁

累到個司機先最pk

行人道 咁佢部相機擺係邊個位

唔通對佢舉中指咩

與此同時 幅相個model啲fd就make sense好多

死還死 咪搞撚到塞車 阻住我返工

哇屌 仲要學人玩危攝

好仆街 撞死左個司機又比佢累撚死 同埋咁樣闖入路軌範圍都捉得啦 咁撚勁佢應該跳落馬鐵東鐵影

樣又唔係靚
高又唔撚係高
仲要扮差哂野
呢種人最黑人憎

阿生你死撚開啦好嘛

嚇鳩死司機

呢d出事真係累街坊 要型要玩命嘅死遠d la

屌 原來就係呢條染頭搞到我上次急殺部車， 成車乘客嚮度怒屌。

呃like唔係問題
唔好累到人啦仆街

條友個樣唔係好掂

又高又樣靚, 係連登死得仲撚快, 更加黑人憎

死左都唔抵可憐
自己揀

辣撒

未click入黎仲以為H字頭果條”攝影師”又有新搞作

邊個？剛剛放監

少女芒草叢中玩煙火 險燒大東山

而家阿豬阿狗開個ig就話自己係攝影師，啲女露下肉就當自己女神，整cheap哂

支持！

唔講以為劉馬車做model

小弟住新界西北
望住幅相就諗起個司機叮鳩佢
然後條撚屌同個cam man下一秒即刻行埋一邊個畫面

果個位天水圍黎
架車個位置有紅綠燈
佢應該係架車停緊紅燈先敢影

遺照黎講又真係幾靚幾唯美嘅

樣唔係太差, 有肌肉, 讀hku, so please中出me

行人路？
後面舊石屎路先係呀？
睇下佢企緊係d咩上面先

香港人成日做啲on9野

個條石屎路係馬路

睇icon就知邊個黎
大陸gay佬黎，佢啲相好多影肌肉男
個fd識佢，兩條友成日bb前bb後。但係我個fd係為咗R佢部相機影

柒到喊，以為自己好型

D grammar
啫係英文差唔係問題，但有中文唔打係要扮高尚打英文仲要唔係英文好嗰種就真係on鳩

仲樣衰過豪dee

唔好玩啦
佢前面都係路軌
架輕鐵擺明就係會直行啦
就算企係過馬路嘅位置
唔等同唔阻到輕鐵囉

班輕鐵司機成鳩日以為自己係車神
明明見到架輕鐵
已經停低無行
都要連叮幾下先心息

似P圖

佢個樣似未進化

最ON9係LIKE佢個班弱智

一9樣

hku mbbs

危攝嗰張咁似key上去？

如果左邊無車依張圖真係幾好

唔係好睇得清，但佢企個位好似係路軌範圍，港鐵告得佢啦

如果出長焦如300mm鏡頭或200mm

係可以model企安全島
攝企另一安全島

直打過去就以為企響路軌影
因為200mm胸像已經企10米

全身企20米

細粒人隨時企50幾米

認同

例如呢幅，企開大概10米，用200mm zoom埋去

就係樣唔靚又唔高所以咪要嘩眾取寵呃like囉

係 呢種風氣

條友專搵基佬影 順手搞鳩埋佢地滿足自己

讀醫都咁撚on9

其實同性戀有罪咩？
搵佬總安全過搵女啦

唔通扮基追女咩

痴撚線

同私影女差唔多 有供有求

垃圾

唔似 睇影相佬果個ig專影天台相

e個好似已經路軌範圍
利申唔係住大西北唔熟西鐵

輕鐵

天台堅危險

之前遊行前去銅鑼灣灣仔一帶啲天台踩線

發覺天台仔真係幾搏下

咁佢乃野啦
無得博

有無人諗到其他辯護？

死左都唔抵可憐 有機會累撚死人先on9

呢個撚屌幾時死！？

理性討論
唔係見到有車係後面就一定係個人阻住部車 / 部車行駛中
果度似係天慈站
輕鐵落斜位就係車的馬路，跟住係行人馬路（有紅綠燈）果個人企左係果個位
接住就係輕鐵月台
二卡車嘅距離又有行人過路處
所以有可能真係長焦打過去，問題係角度係咪match, 如果攝影師係係再遠啲果個行人過路處咁岩無車而當時輕鐵都紅燈等緊車，無問題
但好多人只睇到第一眼見到嘅野

頂左實有好多人又盲反事實
但我無話攝影師一定岩/錯
的確好似企係路軌上面影，咁樣的話就肯定係唔岩
大家留言，邊個真係去果個位試過？

佢企果個係紅綠燈位可以比人通過 去對面月台 可能佢係等綠燈果陣影 btw 個人唔多like咁既相 出左事無人可憐

利申 有經過開天慈輕鐵站

似天西706終站喎
係就係行人過路段
但冇可能影果陣係紅燈位
如果條柒頭企係到果陣
照理cam man 係前面安全島影
但如果後面架706係停左車
多數係因為前面月台有車deporting
月台未有位埋站先要等訊號燈轉
咁cam man 企果個安全度照理只係影住車頭唔會影到個傻仔
有錯請指教

理性討論就睇埋佢兩個撚屌影左幾多天台危攝先啦 我就唔信全部天台係無掩雞籠自出自入比呢班仆街影相

影到唔似香港
不過照你咁講都幾危險

又係呢個大陸人
佢都試過幾次啲犯法地方影相架啦

寫個email比地鐵公司查查佢

705/ 751 往天慈站
你返工時間就車接車
非繁忙時間的話，班次邊有咁密丫？等車等成7分鐘。。。
雖然輕鐵好似有優先使用權令到燈位順啲，但係您搭輕鐵時完全唔使停紅綠燈？
就算差唔多11pm, 有啲司機都成日停燈位啦
唔一定無可能，係多定少同睇司機咋？

好想收工拎支長鏡去試下，有無攝影巴有時間經過試下有無可能企係耀x樓四級樓梯果個行人過路處度影下

因為角度上，的確似係走左入路軌嘅

係呀屌 除左天台 維港放航拍都試過啦

推

我講輕鐵果張有可能係點嘅情況之下影，唔代表我支持佢天台危攝係岩

天台危攝緊係唔岩啦！佢死唔係問題，最受影響係佢家人/會唔會有不幸嘅人因佢而受傷。
衰啲講句，幫佢執屍都辛苦啦

我只評左第一張主題相而未回應晒佢所有相，真係唔撚好意思，sor9ry lor

拎支70-200耀豐樓個個位影到

因係係新界黎
如果有影響到人，真不該

今晚拎支300去試試

巴/絲打有見地！
好多唔係玩開攝影又無去過果度就一味話無可能
係嘅，自己眼中睇到嘅先係岩嘅，有圖有真相，但唔一定係事實囉
我講張相點影，就有巴打話我唔係理性討論
眾人皆對，唯我獨錯

危險地方影相呢種行為本身就唔應該，
見上面一大班人討論咩車速慢器材得就無問題，
真係short上腦

好撚危險

thx 巴！
到時你都要小心有無輕鐵同影響路人，免得被人
同埋記得唔好走入唔應該入嘅路軌範圍

條撚屌del左個ig？
已經搵唔到

佢應該係企依個位嫁啦

屌 原來改左名
好彩有backup

危險地方影相的話係唔岩
但係小明滾出去啦，樓主都未話我接近騎劫左個post
如果淨係可以正皮同負皮，咁大家唔好留言囉
討論點影 / 咩器材影有錯？
即管攻擊我啦，危攝同我錯晒
我係毒拎就算紅綠燈橫過 輕鐵範圍都係錯
你最long啦

屌後面直既,姐係影個個一定係企係路軌到啦

圖中嘅人係企呢個位
cam man 就係月台另一邊影過去，角度上就好似唔見左紅綠燈同條馬路
巴打有去尋求事實

我住個頭知個到有馬路
一睇已經知被人影個個冇問題
但係睇番map,後面段路軌直既,姐係影人個個係入左路軌啦

仆街,收番 佢可能係到影

望多幾眼發覺左邊太多柱

未打完, 左邊太多柱又有車變左唔係幾平衡
左邊好似有啲重

最忌有自信，天慈站頭站尾，即係圖下面同上面都係行人過路處，上面有紅綠燈，下邊無
可以橫過路軌嘅地方，都係路軌之上，岩嘅
而家我同大家討論嘅係cam man 係唔係合法過路處度影，定係走左上去唔應該走去的路軌中間影

係啊岩岩睇番google map睇到站尾原來都有紅綠燈,咁姐係影人同被影個個都係企係紅綠燈位影
小係站尾過對面一時唔記得個到都有紅綠燈

前面有行人路 你不如開個google map睇睇先

大部分人過天慈果個位先有紅綠燈
巴士站位無紅綠燈
但都係合法嘅過路處

原來連登唔係人人都short 咖

咁撚樣衰

佢企果度係平交度嚟
睇下面幅圖會清楚輕鐵平交道係點樣
果個位可能係有兩條路孖住中間留隙所以影出嚟咁樣

如果佢計正燈位時間都可能無阻到車
不過影呢啲相係on9咗少少

死gay佬黎

乜撚野叫影相果個有問題 俾人影果個就無問題
兩個人都知風險 咁都叫岩唔撚係化

紅圈2個位都係過馬路位

個cam man係樣衰gay佬
影相靚可以順便食正仔仔真係好

用likes數換做愛 正呀

喺咪可以舉報到佢
成個account俾人del左？

我long唔long就唔知，但就知有被害妄想症姐，鬼得閒針對你咩！如果知你一早騎刧左個post做攝影討厭我直程費時留言tim。
都係個句，無論佢的器材幾専業，技術有幾好，個條始終係輕軌的行進的路線範圍，等緊紅綠燈唔代表佢就可以企定定係路中間影相。佢post上IG,一陣個個有樣學樣，到時真係個個識企係安全位置大MM影過去咩。

仲係度 影相果個都仲有係度

分分鍾係本人
咁清楚位置 係就快趣上來一齊解下話 等連登仔了解下張相係點影

巧型啊

我就唔信司機無必鳩佢

有冇輕鐵站既原圖？
長焦影既話會有壓縮感 對比下就知

可以P 啲人落去遮埋架輕鐵

齊齊舉報到佢地收皮

咁呢張又算唔算呢

打錯

唔比格車開走緊既

咁都講得岀

見一個屌打一個

為左影相就要去到盡

但係又老實講，你見到張相右邊有個輕鐵車尾，輕鐵路口轉燈一定來回一齊綠嘅，再用sensor感應另一方向有冇車，有嘅會等另一邊過埋輕鐵組燈先會轉紅，因為呢啲路口盡量唔會要輕鐵等燈位

右邊個輕鐵睇落都應該係啱啱走冇耐，跟據上面講嘅輕鐵優先原則，照計佢影緊相呢邊嘅輕鐵組燈都會係綠燈，咁行人即係會係紅燈

早死早著

佢ig句caption 係咪得我一個睇唔明

死窮鬼死去小日本影啦屌你老母

天慈站 條友同camman企站前同站後個行人過路處
但張相冇咗條友阻掟反而正常好多
而家都唔知佢想up乜

如果個時行人路個位係綠燈既 各位連登仔又點睇

最後個張似key落去

你望下對面線架輕鐵啦
果張先係背面

睇見都驚

師兄黎 中學排球隊 gaygay 地

pishhhhh

未來醫生
ig 好多肉照

send去港鐵問下

啲傻閪鍾意企係街路中心扮型

想要科勞牙？

死左唔抵可憐

Push

老老實實我成日係果到見到有車上橋之後即轉燈對面落斜就停低wo
唔一定等埋架

石丸都唔識？？？？
佢想要選票多過科勞牙啦

你都識得講盡量唔使輕鐵等燈位啦
有優先原側唔代表永遠唔會紅燈停車
講過果部輕鐵係黎，唔係走
大家唔好推考啦，估中會被人話cam man 就是你

你今日食左藥？

識唔識都無乜謂啦
你見我響時政同攝台都比班熱狗同本民青夾攻架

影相你估好輕鬆？

真係無情白事上天台咩
Check Cam Check角度 Check位 Check 走線

出前線根本保護要人重煩過影相

除左警犬同記者，重有堆痴線龍友係咁偷影
比百幾人圍住都要頂硬上，氣都透唔到外人又知咩
次次都五癆七傷，試過比攝記一手打落去尾龍骨我即時訓底

blur咗仲靚仔過唔blur，on9有樣睇

可能key圖姐

Pish

打死人

fred zhang 又一傑作

又改左名 push

朋友

其實真心唔明點解呢兩年見到咁多ig有千幾人follow 一張相9 tag 一堆乜撚呃like得果幾百like 仲要好多都係中東啲呃like ac 就轉去商業ac開個名話比人聽自己係攝影師 ？ 小弟為一個入行做影相幾年小攝影師仔，都唔明點解啲人可以冇任何攝影工作經驗都叫自己做攝影師，的確當中有啲唔錯作品 同時都好服咁好心機上啲咩天台玩命去影一張like相 ，我自己覺得 ，唔計美感同技術外，影品都好重要，其實唔理環境去影一張相唔理你幾靚，影響到人又冇品 就已經掛唔上攝影師呢個名 。其次講真唔好攞住部幾千蚊單反加支爛鬼kit lens同50.8都係到扮pro...好噁心
利申：自己有間小studio接job，比fd問左幾次點睇而啲ig攝影師啲相，咁啱見到呢個post上黎叫下春

呢個年代用下app後製就話攝影師 DM下d妹妹仔仔 除下衫影相就係KOL 空雞返工又話旅行家 呢個風氣真係

唔後製點攝影？

佢都幾樣衰